# Интернет-магазин редких вещей
## Фасад
Фасад - предоставляет унифицированный интерфейс вместо набора интерфейсов некоторой подсистемы. Фасад определяет интерфейс более высокого уровня, который упрощает использование подсистемы.
## Наблюдатель
Наблюдатель - определяет зависимость типа «один ко многим» между объектами таким образом, что при изменении состояния одного объекта все зависящие от него оповещаются об этом и автоматически обновляются.
Другими словами: наблюдатель уведомляет все заинтересованные стороны о произошедшем событии или об изменении своего состояния.
## Описание
Данная программа представляет собой интернет магазин с товарами.
Имеет функции:
- создание пользователя
- авторизация пользователя
- добавление товара
- покупка товара
- изменение цены товара
- подключение оповещений о товаре
- отключение оповещений о товаре

В данной программе:

**Фасад** - класс ProgramManager, который работает с клиентом и перенаправляет задачи разным классам (также по факту экземпляр данного класса является отдельным клиентом для пользователя).

**Наблюдатель** - интерфейс IObserver и IObservable, которые наследуют классы User и Item. При изменении цены товара или покупке товара все пользователи, которые подключили оповещения о товаре, будут оповещены.

